部腦咁係咪即係死得？

Hdd死左啫

裡面啲嘢係咪攞唔返？

ssd壞左

HDD條線鬆

俾錢 逐mb計

咗

用緊xp???

係

[url]http://140.128.161.4/students/node/505[/url]